發唔發覺好多女都唔會認錯

無論對與錯都唔會道歉
到最尾又係男仔認低威
又或者要講一大堆道理先明白
係香港做男人真係慘過食屎

我等緊你搵返我 點解你永遠都唔覺得自己錯

依家先發覺 ？

持住自己有個西就亂咁黎
好心D男人咪撚為左有西屌就做爛市

明明佢錯
講講下野喊喊下我就變左千古罪人
下次兜把星先講

ps: 比次我岩得唔得呀bb

屌真係 可能雙方都有錯嘅地方 啲女人就將人地錯嘅無限放大 要人地同佢認錯先制

利申 絲 認咗錯

唔會
女朋友有錯照屌

女朋友好好
佢錯或激嬲左我會say sorry 氹返我

一句：洗唔洗咁既語氣鬧我啊？

心諗唔惡d你咪永遠覺得我要就曬你囉

但最後都係我錯

所以依家佢錯都唔講唔理，
廢撚事煩

中撚到

巴打要珍惜

話你梗係語氣會惡啲
點撚嘢好溫柔咁話你吖大佬
你自己屌我嗰陣咪又係西到仆街
女人永遠就係雙重標準

中肯

駁唔到

唔好話女朋友
好多老母都係咁

女人都唔講道理

咁老豆都係
好多大人都係覺得
「我做咁多年人，我講嘅嘢一定係啱」

無腦嘅生物

講道理都唔撚明白呀 屌你老母

研究左幾年，發現同佢講道理無用
唔洗講道理，不停重覆論點
只需要強硬，堅持已見，硬到一個點佢始終會跪底

對唔住我錯了

我係絲
但係環觀身邊嘅情侶朋友，完全同意香港男人俾啲女人搞到賤過地底泥

女朋友識道歉好重要